金鷹 林鄭疑故意製防疫漏洞，開放大陸輸入染疫舞男妓女。 入境毫無檢疫，在港三周接客過三千

金鷹
林鄭疑故意製防疫漏洞，開放大陸輸入染疫舞男妓女。
入境毫無檢疫，在港三周接客過三千︱
壹殼花生
20201219

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: